點解冇人告Harddisk USB drive 等產品虛假商品說明

明明寫64GB 容量
但電腦顯示得57 GB 可用空間

1024 同1000既分別

GB 同 GiB 既分別

告埋apple啊記得

我地知電腦同信息技術野知佢咁分
不過普羅大眾都唔撚會識 MS-OS's GB =/= HD/USB's GB
係Apple明白好易有法律問題先冇咁搞

其實你睇下包裝全部都有寫明個容量顯示問題

當年樓盤廣告都被人告啲字太細隻

我記得啲包裝上面會講係1000同1024嘅原因所以電腦show 嘅同包裝有差異⋯⋯

Apple冇事